# Käyttötapaus -pohja


## Use Case kuvaus

![](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Edit_an_article.svg/261px-Edit_an_article.svg.png)



__Tsekkaa ja poista, jos homma selvä__

[![](http://img.youtube.com/vi/BjQAWfBMpcw/0.jpg)](http://www.youtube.com/watch?v=BjQAWfBMpcw "")



* Laatija:
* Päiväys / Versio?.
* Prosessiosa-alue?
	
**Käyttäjäroolit**	

1. rooli?
2. rooli?
3. rooli?

**Esitiedot/ehdot**	

1. Ehto 
2. Ehto

**Käyttötapauksen kuvaus**

1. askel
2. askel
3. askel
4. askel
5. askel
6. askel

**Poikkeukset**
 
* P1	

* P2	
	
**Lopputulos**	

* Lopputulos joka tulee kun Use Case suoritetaan

**Käyttötiheys** 

* Kuvataan, kuinka usein käyttötapausta suoritetaan.

**Muuta**	

* Kuvataan muita käyttötapaukseen liittyviä oleellisia tietoja, kuten avoimia asioita, viittauksia käytettäviin koodistoihin jne.



**Lähteet**

Tämä wiki-dokumentin runko pohjautuu [Julkisenhallinnon suosituksiin](http://www.jhs-suositukset.fi/web/guest/jhs/recommendations/173)

Kiitokset alkuperäisen tekijöille!

